講下你間公司俾咩配置電腦你做嘢？

i5 6500
8G ram
1tb hdd
GT710

申利：聽日辭職

i5-4th gen

hp/dell 廠機受害者

hp elitebook G5 +docking駁雙mon

洗唔洗resign?

唔撚俾

G4560(dual core 4 thread)
H210
8gb ram
HD610 graphic
840 evo 256 Ng

MAC PRO 2018 X 2

叫佢老母做埋佢

你呢個放火燒埋間公司都唔過份

window 7 office 2010
開email 會hamg 機

邊間？
仲請唔請人？

我可以ot 12個鐘 +幫老細奶埋鞋底

請問貴公司幾時執得笠

i7-8665U 4 x 1.9 - 4.8 GHz
16GB DDR4

386

macbook air

下個月quit就伯會 呢排仲要間唔中死機

ibm as400

等全世界都知你因為機慢已做野慢自然少野做

到時再偷偷地plan 晒d 野係屋企光速做晒

返到office 再hea

dell ge wyse機
用到想喊

3950x
64gb ram
rtx8000

呢粒 office全家桶專用cpu

保險雞專用機

走之前放兩隻木馬入去

i3, 4G ram, 512hdd

虐待社畜
可以去吿愛協

公平咩

即刻resign得

自己帶電腦返工點計

係咪揀自己帶電腦 公司會出錢補償返
如果係都ok

呢個牌子 呢個配置
不如叫佢比部MacBook air 你算

9代i3
8GB ram
250 GBssd
1tb Hdd

M1 Mac mini

用dock 都還可以 一獨立用真係想死

3900x rtx2060
game相關

Window 7
單核 4gb ram

睇怕係做設計/影音果範

Lenovo desktop
i5 8500
8gb ram
512gb ssd

唔會補

Samsung
垃撚圾到

濕鳩dell盒仔機
i5 8500T
8GB ram
冇SSD, 500GB HDD

可以無限ot

建議dum落街

黑心公司

430s 想死

換個ssd 可以考慮簽多年約

Macbook pro 2019

16吋？ 仲請唔請人？ 聽日可以返工

lenovo ThinkPad T520 with docking
24吋 dual moon

我公司都係用dell

i7 9700

有冇去勞工處吿腦細

dell d新機都係麻麻地

聽聞係17-18年買嘅Lenovo 廠機

G系列U
4g ram
1t hdd

前排同老細講部機好撚慢，諗住會換機，屌佢老母，佢話拎去upgrade，好，算。

屌佢老母，拎到返嚟，淨係將隻hdd換成256 ssd，八卦諗住查下係咩牌ssd，屌佢個名就係叫SSD 256。 諗住佢會up到8g ram，點知無。
最後一部機收800，total 4部機 3200。

叫腦細同你做埋佢

比著我 即刻resign

冇 因為本身得17吋

i7
8gb ram
256gb hdd
nvidia quadro

一樣
要自己買

I3 8gb ram thinkpad btw以前有同事嫌公司電腦太慢拎私伙野返去用

做壞規矩
一齊杯葛個同事

Lenovo carbon X1
I5-8咩咩咩（唔記得）
16GB ram
512GB hard disk

window 7, outlook 用梗2007

10代i5
24gb ram
3t hdd 256ssd
19+24” mon

做煙腸用過hp電競notebook

正呀...

Lenovo thinkpad L390
8gen i7
16gb ram
512gb m2 sad

一樣
仲要係I5
但公司機,理得佢啦
比部再勁既比你都無用,你都係要做野
唔通比你打機咩
廢機有廢機既好,就係慢慢做都可以賴部機廢,做做下又死機,又要有排LOAD
比部勁野你/專登砌部比你用,到時你做得慢,你無得賴

最緊要都係上到網,睇到片就得

張710係咩意思，比人水左？

做文書好夠用

Windows XP
intel 2 duo e7400 @ 2.8GHz
2Gb ram

我吹水既話死全家

講得出做得到喎

有冇得影張相嚟睇吓

i7 6700
32GB RAM
500GB 970 Evo Plus

我2年前做sales個陣係專門店部電腦係windows xp 。。。

P52s
i7-8650U
32GB RAM
1TB SSD

iMac

2gb ram
開個大小小嘅Excel都爆

真2GB Ram 師兄點解仲留喺間公司

5000蚊筆直自己砌

I5 10400 16gb ram ***970pro 500gb

i9-9900
32gb ram
P2200

CPU i5-4210u

i7 6700
32GB RAM

ibank低層垃圾

wfh 公司俾左$4000買notebook

i3-4160
8gb ram
有ssd
用excel唔lag機

裝個win nt超穩定，仲想要乜

i3-5005u
Ram 4GB
HDD 500GB
Windows 10

I5-6u
8g ram

i5 8500 8gb ram 512gb ssd

OK啦,我屋企部
i5 7200U
8G RAM
1000GB HDD
GeForce 940MX

Mac Mimi 2014
2.8GHz Dual-Core Intel Core i5
8GB

Swap Used: 8GB

Ryzen 2500u
8gb ram
256 ssd
USBC Docking with monitor
Win10
O365
Adobe acrobat

ipad air

i5-3210m
4gb ram

i7 2600 RX260 8GB

1066

intel xeon gold 6226R x 2
128GB ram
rtx 2070
2TB SSD raid 0
10GB HDD

MacBook Pro + Toshiba + Lenovo

太多， 有啲長期冇開！

上到連登已經好知足

利申:4月份走

Phenom II X4

Dell
i5 7600
16 GB RAM

話唔定用緊2003

thinkpad E580 series
i5 8250u
16gb ram
uhd620 graphic
256gb ssd

Intel Celeron 2.8GHz 256MB RAM +Windows XP SP3

用冨岳電腦計算緊小行星撞地球時間....部腦計得有D慢！

win7 4gb ram

dhlm做IT都俾呢d垃圾機我用

原本
i5 6500k
8G ram
1tb hdd
Onboard display

一次藍畫面後換咗做
i5 6400
8G ram
1tb hdd
Onboard display

其他同事大部分用緊
i5 8400/8500k
8G ram
512gb ssd
1tb hdd
Onboard display

自己砌公司找數

有冇諗過自己俾老細針對

hp z4
xeon w2133
64gb ram
rtx3090
970evo plus 1tb

其實可能得罪左it狗

4000

買到i3

claim錢遮，買左部macbook air

MacBook Pro 2019 Touch Bar 版

Why not both

i5 9500
16gb ram
500gb NVMe SSD

2手thinkpad x230

有無人召喚下石頭人入嚟?

我好好奇佢公司會俾咩電腦佢用

話唔埋睇緊呢個post既連登仔仲後生過你部機

唔會用電腦
所有文件用筆紙做

係咪chrome都開唔到

用WINDOW 2000既機

GT710 好似廢過 HD530 ?

正

唔怪得我走左入來
原來#124有人召喚我

Apple iMac 27” retina 5K (2017)

3.4GHz Intel Core i5-7500U

16GB DDR4 SDRAM 2,400MHz
AMD Radeon Pro 580 pro

2TB Fusion drive

有部三十年前仲用緊3.0

2gb ram都夠啦
不過唔好期望開到好多tab

pwc?

點頂

得罪邊個慘d

9代i7 16gb ram quadro p600繪圖卡

CORE DUO E8XXX

i5 nuc
搭個gigabyte 34曲mon 加多個24寸

i3, 2gb ram, 5oo hdd,

snapdragon 855
6 gb ram
128 gb SD

op...

梗係得罪it狗慘d，一陣比部core 2 512mb ram

電腦效率低 > 工作效率低 > 得罪老細 > fire

砌部廢既

幾年前重用緊pentium 4

咁都辭職？我連個display card都無喎

config同你差不多

我唔係 要寫下program 畫下圖

vdi solution ja...呢d 機邊有可能做desktop

用石頭刻落碑

i5 8400+ssd
好撚爽

10 年前lenovo i5
2gb ram

利申: 啱啱last day 咗

i5 650
windows 7
office 2010
17" 4:3 mon

hp elitebook
i7 10th gen
500gb ssd
8gb ram

i7 8700
8g ram
500gb ssd

I5 2500 8GB 300G HDD Win7 15"moniter
我做IT公司

I5 4570T
4GB RAM
250GB 2.5 HDD
慢到仆街

Gaming laptop

2年前買嘅一體機 i5 16RAM 256SSD 內顯

lenovo X1 carbon
i5-10th cpu
16gb ram
512ssd

X13

P4 2.4C
128MB RAM
WINXP

開個EXCEL,WORD.

慘過番印度

認真？

無autocad/bim既電腦叫我做工程

i5-10400
16g ram
500g ssd

真
都唔知點做野

i7
Quadro display card
8G RAM
Win 7 32-bit
HDD 5400rpm

呢D公司覺得留係到都浪費自己人生

i3 第3代
4g ram

唔辭職？

Linux

VDI

MacBook Air 2018

i7 8565
16GB Ram
512SSD
MX150